點解好似無乜人覺得係鐘生消費林作咁

林作本身就已經好多新聞 知名度極高
吖鐘生又咁想做網紅
睇到都得啖笑

咩事叫我

林作不嬲都係做開柒on9誇張嘅野搏出位架啦
深紅鐘培生又係有錢屎窟痕 想搏下出位
咪由鳩佢地兩件鳩佬炒下熱度囉
笑完咪算